既然7.21當日元朗站兩隻藍曱甴都可以調頭走，咁依家醫生護士唔想返工有咩問題？

冇問題

831都可以班曱甴都可以打死人
咁醫護醫死班武漢蛆蟲有咩問題

岩呀 等上面派增援再開工

唔理佢就會自己死. 唔洗搞咁多

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

醫護: 我同事當時睇唔到POPO身上有病毒

Agger

藍絲有咩不滿，以後病左唔好睇醫生

有事就叫醫生，冇事就叫黑醫？

絕對冇問題
黑警本身都有急救隊，叫佢地救埋一份囉

冇

28號太遲
支持醫護即時罷工！

醫護夠鐘出聲

將資訊匯報俾上級就OK

推

岩

啱呀清

醫護唔罷工
香港人送終
如果你認同救人唔係醫護人員嘅天職
乜都唔駛講 罷工啦！
如果你認為醫護人員嘅天職係救人
就更加要罷工 罷工先救到更多人！

遲左39日開工姐

中肯

真

冇問題！醫護手足快罷！

醫護人員未有足夠武力應對當時嘅情況

神邏輯